瞓未

早抖啦好嗎

好

男朋友訓左

唔好

非常好 聽日再早啲瞓

我條女都瞓咗

痴線

未

係

咁你快啲瞓

噉你呢

不了

轉個頭

Waiting...

等咩呀 算把啦

噉你聽日呢

2點前會瞓

諗緊嘢

非常好 後日再早啲瞓

幫你一齊諗 講嚟聽下

跟到個beat

我知

Ok

想拍拖但驚害咗人

你會對人做啲咩

冇，只係冇經驗姐

點解要咁

幾好 A0 去馬

叫你早啲瞓 身體唔好
咁夜 係等到就一早等到架啦 瞓啦

筆鳥

就瞓

哈

做乜瞓

嗯

你呢

開始眼瞓

得啦

做緊咩

睇手機～～

搞緊份REPORT

wtf

唉 個人好迷失 成日唔知自己想點 你又唔訓？

唔係做自啦咩

咩都唔洗講啦
干

完*

下？？？？

咩唔知自己想點 有無搵嘢做先
做自己想做嘅
就瞓
想9up下

上

分返FULL同ENG VERSION

So weak
Look at me
So strong

有料到

Sleep is for the weak

馬壯

做緊野
係感情上煩

聽日交好定星期一先交好 星期一可以搵埋同學食茶

有咩感情嘢煩

我都係入黎9up下 唔洗理我

咁星期一

He is god

有啲想念你

開學未

咁要理你先可以9up到架

唔理喇 訓lu

...

哥我傳說

星一。。。

早抖

⭐️1️⃣

.....

Last year?

係 升得番上去就好

好攰，呢排我諗無一件事係我覺得開心，
不斷受小挫折。本身已經係一個厭世撚，呢排覺得自己支撐唔住。

咁都推到第3頁

頂撚住 去做啲會令自己開心嘅嘢

厲害

你勁

咩事？

右

努力做緊有機會令自己開心既事，反而得到反效果，所以好無力。
已經醒唔起有咩方法可以令自己開心返

好 咁聽日訓到自然醒

hi

上去會點

帥

嗨

物極必反總會捱過 捱過左最難過既時期就會覺得輕鬆好多
撐你呀

bye

針

正皮ED

會唔會停低你依家做嘅嘢
熄手機幾日 重整下自己會唔會好啲

你搭𨋢個時一定好帥

依個真係要十卜

你估個個好似你咁咩

No me 76
You帥到不行

比下建議

體重上緊
帥嗎

醒左再諗食咩 食完再訓 最後幾日假要做豬

Call g is ok

星期日打風

好爽
但依2次都比風嘈醒咁

咗*

緊係啦 真。假期

近呢幾次都返緊工

咪撚打呀屌 2個風都阻住晒

雙倍糧

有咩做

如果唔打風就好 襯仲有時間就陪熊B出去

無

一次阻住我同人食飯 一次搞到天光先有得返屋企 訓得幾粒鐘又要出去

打硬
同佢睇電視

唔緊要

後者真心慘

瞓

多少少

等開學帶佢返去睇女女

訓唔著 diu

咁慘

晚安

我仲要朝早約定個朋友夜晚等埋先一齊過去 我話你諗定時間同邊到等 5個鐘後覆

好過無

係機會

唉 下次約平日 平日一定唔會打風

瞓先 早抖咁多位

搵左秋爺話叫你介紹女女比我

平日一定放假

班活動 唔係我揀

自私

毒撚冇話事權

介紹完再一腳伸開雪寶 秋爺教

返緊通宵更，受唔受我傾計

瞓吾著

啱啱醒

受

咁早

多謝

好悶

有無人成日會懷疑自己？

有無打機

你

唔知點解年年9月1都要通頂 係張床到碌左3-4個鐘

點懷疑法

冇啦 咩都唔想做又覺得悶

聽日開學定點

我好想可以考去英國 但自問自己既英文

聽日開學

返工定返學

挽留

睇多啲外國電視節目

而家開始用英文覆post

Ok ok

18dse

very 骨

係想就比信心自己去做 見步行步啦 做人太多變數係控制唔到 諗太多冇用撐你呀

好事呀 又有得見下同學

返學呀

5分鐘後咪又係返黎

有學返真好，珍惜

我個暑假好似過左一陣都無就完

我仲有半年

06 會考

師兄你返學定返工

我一直覺得ce 好過dse

06 年會考生

瞓唔到呀

我寧願讀深啲 啲科少啲 都唔想好似依加咁

Y

真係答你唔到，同當代既教育斷節

一齊吹水

啱啱計完平均一個月水電煤上網雜費支出 好累

今個月煤氣1800蚊，鳩都赤

.........巴打屋企用煤氣發電？

係外國 好悶

邊度

盡力得啦
好行咁講

咁咪重貴過開冷氣

你睇我好 我睇你好

太耐無抄錶

返左2個幾月實習 剩低呢幾日先叫放暑假

電費未黎，好撚驚

dse仲好年輕 幾個月前去考中文見到都幾多靚女

agger 唔好比太大壓力自己 逼死自己就真係冇意思

依家係土耳其撘緊通宵巴士

唔知點解想笑

個個去晒邊

呢度

聽日七點要起身
仲未想訓………

乜野

聽廿四味首不是兄弟聽到好high

打暈自己

唔知做咩諗到騎牛

啱啱去左打丁

打多2次

瞓先

唔好5分鐘後返黎

你做乜唔訓

仲有幾日假做廢青 幾點訓都得

我返工都幾廢青
不過無得訓

我都想在牛騎

我想瞓都瞓吾到

聽歌

屋企人瞓得太大聲

改下個字 依到無人屌 出邊post啲人無咁仁慈

瞓唔著師兄

好慘

好似幾過癮

咁就接受現實 起身啦

有咩聽

耳塞幫到你

聽日去邊

起身屌閪啦

所以依家聽緊歌

在家做廢青

咩都聽下咁啦 返正唔會再訓

反

未訓

播最大聲嘈醒全部人 等佢地打暈你

返學成日都可以在家啦
唔去遠啲行街？

仲有幾個鐘先天光呀朋友

you so strong

you strong also

就係返學先出街

we strong

Jesus

god

god
Buddha

no weak

好快過啫

Maria

聽日好難捱

green hat

聽緊離家出走

訓唔著 唉

失眠。。。

好事 證明你strong

面對現實啦 等天光

sleep bye

點算呀我聽朝要7點起身番學

中？大？定小

大

我小

小朋友早啲訓啦

邊間u

你估吓

點估到

咁你咩u

fku

not gay

Ive真係幾好

又多靚仔

讀緊 ？